「找數真漢子」直播著住件和尚衫由羅湖行路去尖沙咀

「找數真漢子」
前日我話有三個人唔信係巴絲谷開Post24小時內 有500like,800留言，
如果夠數的話，佢地就會直播著住件和尚衫，由羅湖行路去尖沙咀.

笑左

笑撚死